豬瘟豬肉開始流入市場？

都唔會傳人驚咩

咁你食啦

買豬肉送蛆蟲 有賺啦仲想點

支那人話疫情受控

Pig suffering from African pig plague

係咪燕麥

如果係豬瘟 佢都食咗一半喇

識返一定放隻返大陸食野 平咁多

食撚左咁多先覺有古怪

豬瘟豬肉好味，延年益壽

應該係燕麥黎

一名女子日前在網上分享一張照片，表示朋友在大陸廣東買了一個漢堡肉吃，不料肉片上佈滿一粒一粒的「不明物體」，讓人看了超反胃，甚至還有網友聯想起近日爆發的非洲豬瘟，直呼「這種肉還是別吃了吧」。

原PO今（27）日在臉書「爆廢公社」發文，「朋友在廣東吃到這樣的肉，想請教廣大的廢友，這肉發生了什麼事…」，同時也貼出一張照片為證，直呼自己密集恐懼症快爆發了，朋友「食慾全消，不敢吃，只好浪費食物了。」

大批網友看完照片後，紛紛留言直呼，「好噁心，看了好不舒服」、「這是豬瘟的肉嗎，還是別吃了吧」、「其中有一個洞還吐出橘色的汁…」、「破布子豬排」。也有家裡賣豬肉35年的網友解釋，這應該是豬肉長「淋巴瘤」，通常是「豬生病硬打針、打抗生素，才會這樣子的」，一般來說都會丟掉。

原來係淋巴瘤

重點：豬生病

將豬肉剁爛變成肉醬或肉餅就唔覺